組媽成日摸我頭

佢都唔會摸其他組仔女頭
dem beat喉嚨痛
組媽仲會俾喉糖我
成日我 對望之後又會向我怕怕醜醜咁笑
因為咁 我round status個陣報左a0

琴日reu唱通宵k 佢r我一齊唱小酒窩
一直含情默默咁望住我唱
之後佢飲到wing wing地就挨係我膊頭瞓

佢叫我聽日上佢hall但我唔知去唔去好
覺得會對唔住男朋友
各位可唔可以俾意見我

擺明想同你做愛

互含咗先啦

This

咁我應該點
上唔上去好
我未做過啊

你又摸返佢粒lin頭囉

點解一定要諗男女 唔可以係女女？

終於有人明我

百合情節

我好認真架
真係唔知點算好

摸你頭因為你矮咋